【行動post抗分化】711 712 初選！初選！初選！初選！初選！初選！初選！初選！初選！初選！初選！初選！初選！

所羅門余：

初選是對國安法的不信任投票，香港人，展現你們的力量

初選投票呀
初選投票呀
初選投票呀

日期： 7 月 11 日至 12 日
時間：上午9時至下午9時
地點：共251個票站，見下圖，或點擊以下連結

簡易Q&A

Q：初選係民間非正式投票，點解要谷投票率？
A：因為初選結果只係「口頭約束」，技術上只能靠參選人自律遵守，但如果有民意把關，不論係當選人，或落選人，都較難推翻選舉結果。

舉例，如最後初選只有500人投票，落選人大可聲稱初選未反映民意，堅決參選，令初選失去意義；而如果有10萬人投票，落選人反口，即使佢堅持參選，亦即係背向10萬民意，參選都好難贏，令初選有實際意義。

Q：國安法殺到，35+都無撚用啦，仲玩黎做乜？

A：
一、香港最高級別全民公開選舉已屬立法會選舉，唔單止係選代議士，亦係對執政者（香港政府，中共）既民意反映，如大家唔投票，亦等於默許過去一年中共港共既行為。同理，是次初選因距離國安法立法日子極近，亦係目前民間極少數完全合法既群體表態活動，一定會被本地、中共、海外視為民意反映。

二、公民社會同極權社會之間既戰爭唔係殲滅戰，而係「拔河戰」（tug of war），唔止係鬥力，亦係鬥邊個先鬆懈同放棄。你唔知對手幾時會鬆懈，但你就係等緊果一刻，任何情況下，有權要拎盡，有選舉要贏盡，未來既野無人知，要做好一切準備。

三、外國已留意到今次初選公投，亦認同佢既民意合法性。如果夠多人其實係一次國際線成績，相反，如果少人投無人理，就代表國安法成功，大家已自動滅聲。

Q：如果DQ曬所有參加初選既人，咁初選仲有咩意義？

A：DQ本來就係人治不合理暴政，你無辦法去防止對家做任何DQ行為，對家隨時都可以做，但未做之前，你唔應該以未發生既事去自我審查，正如你唔夠因為有可能炒車就唔坐交通工具。相反，係DQ未發生之前，就可以繼續用「拔河戰」概念去應對，有權要拎盡，有選舉要贏盡。

2020立法會選舉 民主派初選論壇 - 新界東

2020立法會選舉 民主派初選論壇 - 港島區

2020立法會選舉 民主派初選論壇 - 九龍東

2020立法會選舉 民主派初選論壇 - 超級區議會

2020立法會選舉 民主派初選論壇 - 九龍西

初選注意事項：

要帶 (任何一樣)
1. 住址證明
2. 官方選舉選民通知書
3. 選民登記網站截圖（呢度cap）(最好cap定先)

證明你係嗰區居民/選民

用自己電話去票站scan qr code 喺app投票
票站有少量後備公家機
部分票站有實體票（記得check咗邊個票站有先）

要填
1. 身分證後四位數字（唔包括號內數字）
2. 身分證簽發日期（年月日）
3. 出生日期（日期ONLY）

推

連登不斷教投邊個投邊個都戇鳩

.咁大個人冇思考能力? 呢個係初選嚟 當然係鐘意邊個就投邊個啦

Go

投！都投！！

【7.11-12初選】票站地點更新

推所有初選post

係選舉網cap左圖，
功能介別得區議會(第二)
投唔投得?

投得
超區(二)=鄺仔 岑傲輝 果part

超級區議會：

共有5隊出選，最終4隊出線。候選人包括民主黨鄺俊宇、民主黨涂謹申、公民黨李予信、荃灣區議員岑敖暉、元朗區議員王百羽。

周末票站見

票站見

推佢老母

push

thx bro

點解開係吹水台

熱門0初選post

Push

推推推

黃金72小時

各區係可以投幾多張票？
睇完fb 好似都搵唔到

應該同正式選舉一樣
你地個區x1 超區x1

[重要！！] 初選唔用得選民登記册截圖！

up

up up up

請教一下，係咪一定要去番所屬選區投?
我新界東係咪可以去新界東是旦一個票站都得?

係
立法會係分"地方選區"
全港分左5個地方選區 新東係其中一個 你新東搵到是但一個新東既票站就投得
超區(二)就係"全港"=1個地方選區 所以全港任何票站都投得

感謝感謝，仲以為佢分左我係沙田區一定要係番沙田區

Pushhhhh

愈打壓愈頑強
搵手寫囉驚閪呀

投佢老母
投佢老母
投佢老母投佢老母

愈打壓愈頑強
搵手寫囉驚閪呀

投佢老母
投佢老母
投佢老母
投佢老母
投佢老母
投佢老母
投佢老母
投佢老母
投佢老母
投佢老母
投佢老母
投佢老母

香港未撚驚過呀屌你老母臭閪

移民啦，選咩鬼

711 712
投佢老母
711 712
投佢老母
711 712
投佢老母
711 712
投佢老母
711 712
投佢老母
711 712
投佢老母

初選並非以研究所總部電腦系統進行，由民主動力收集用作投票的iPhone、iPad 等，亦已送到票站，相信初選不會受到影響。

【初選】鍾劍華：初選不會受到影響

都移民 最後有得選有得投咪投下黎緊又唔洗你交稅出糧

仲未諗好投邊個

上熱門

一定要出嚟投

投

唔使所羅門魚講都知一定要投投本土

想問吓住址證明
銀行月結單呢啲有冇話限三個月內?